點睇得出一個女仔係鍾意你？

點睇得出係鍾意，唔係水泡
或者只係想拍散拖？

睇下自己個樣就知

一山還有一山高，好難比較wo

邊到睇得出

眼神勝過一切

實知
你唔知咪就係冇

好易feel到

d女人好古惑

女仔真係鐘意你既話好快就會一齊，你有呢個疑問既話通常都唔會鐘意你

就係太快一齊先唔知

就係一時覺得鍾意一時又唔覺

同你傾計怕怕醜醜咁
當你提起其他女仔 佢講野d語氣會有轉變
秒回wtsapp 唔hea覆 會搵話題同你繼續傾
再積極d既女仔咪整野食/小手工比男仔

其實真係好易feel到
其實你自己已經答左自己，當你分唔清既時候，一廂情願就會正式入場控制你既腦袋。

咁一齊左都feel唔到個心有你，咁咪即係唔鍾意你囉正常拍拖唔會咁

佢係啱啱拍拖就成日好易發脾氣
一發脾氣就會hea覆唔覆
我嬲又係佢嬲返轉頭
但係唔發脾氣就冇乜嘢
不過都唔算多計傾，純粹問大家做緊咩之後答

但係重點係佢溝我一開始

即係一齊左先知冇feel，一開始當水泡先溝你，你應該都feel到有明顯分別啦咁大個人有d野唔洗人地直接講出口

我話要同第二個女仔打機
佢嬲

特登覆下你story啲野r下水吹

我話去個男仔屋企訓
佢嬲

我試過直接問佢係咪咁樣，佢否認

女仔鍾意人會主動搵你（至少我係
把口會開始mean你 即係代表佢當你係熟人
但行動上又會做啲對你好嘅嘢
可能會幫下你又請下你食嘢咁
總之口不對心 人前就講到你好嘔心 唔會鐘意你
人後就會靜靜雞觀察你 留意你
同埋會對住你傻笑 想睇下你有咩反應
不過唔同性格嘅女仔有唔同反應
我呢一type就係越鐘意佢就越鬧佢蝦佢
又會喺佢面前爆曬粗咁
因為由frd做起會容易啲approach到佢
相反有啲女仔對住鐘意嘅人怕怕醜醜咁
會喺男仔面前好注重儀態

問得出已經唔係

啱啱同佢講左分手，佢諗都唔諗就應承左
原來你地講中曬

屌左未